因鐵連自己網頁都404 not found

因起膠鐵而無錢做好日常維修保養o既港鐵，網頁於晚上十時許出現故障，顯示404 not found錯誤信息